今日踢波嘅人 我相信佢地有能力係巴西乙組聯賽生存

媽吖 熱到仆街都仲有人踢波
你哋已經有去巴乙搵食嘅其中一個條件
加油練好球技巴乙不是夢

加油